#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: admin@nectarblocks.com\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: NectarBlocks <admin@nectarblocks.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: nectar-blocks-theme\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. Theme Name of the theme
#: style.css
msgid "Nectarblocks"
msgstr "Nectarblocks"

#. Theme URI of the theme
#. Author URI of the theme
#: style.css
msgid "https://nectarblocks.com"
msgstr "https://nectarblocks.com"

#. Description of the theme
#: style.css
msgid ""
"Nectarblocks is a lightweight and modern WordPress theme designed for "
"seamless compatibility with the Nectarblocks page builder plugin."
msgstr ""
"Nectarblocks는 Nectarblocks 페이지 빌더 플러그인과 완벽하게 호환되도록 설계된 가벼우면서 현대적인 워드프레스 "
"테마입니다."

#. Author of the theme
#: style.css
msgid "NectarBlocks"
msgstr "NectarBlocks"

#: 404.php:49
msgid "404"
msgstr "404"

#: 404.php:50
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: 404.php:53
msgid "Back Home"
msgstr "집으로 돌아오다"

#: comments.php:20
msgid "Join the discussion"
msgstr "토론에 참여하세요."

#: comments.php:20
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:103
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:117
#: includes/partials/single-post/post-meta-bar-ascend-skin.php:41
#: nectar/helpers/page-header.php:542 nectar/helpers/page-header.php:557
msgid "No Comments"
msgstr "댓글 없음"

#: comments.php:20
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:103
#: nectar/helpers/page-header.php:542 nectar/helpers/page-header.php:557
msgid "One Comment"
msgstr "한 댓글"

#: comments.php:20
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:103
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:117
#: includes/partials/single-post/post-meta-bar-ascend-skin.php:41
#: nectar/helpers/page-header.php:542 nectar/helpers/page-header.php:557
msgid "% Comments"
msgstr "% 주석"

#: comments.php:53
msgid "My comment is.."
msgstr "내 댓글은.."

#: comments.php:59
msgid "Leave a Reply"
msgstr "댓글 남기기"

#: comments.php:60
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "댓글을 남기세요 %s"

#: comments.php:61
msgid "Cancel Reply"
msgstr "답장 취소"

#: comments.php:62
msgid "Submit Comment"
msgstr "의견 제출"

#: comments.php:68
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "댓글을 남기려면 <a href=\"%s\">로그인</a>해야 합니다."

#: comments.php:74
msgid ""
"Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
"this account\">Log out?</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%1$s\">%2$s</a>으로 로그인되었습니다. <a href=\"%3$s\" title=\"이 계정에서 "
"로그아웃\">로그아웃?</a>"

#: comments.php:92
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: comments.php:98
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: comments.php:105
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: comments.php:110
msgid ""
"Save my name, email, and website in this browser for the next time I "
"comment."
msgstr "다음에 댓글을 남길 때를 위해 내 이름, 이메일, 웹사이트를 이 브라우저에 저장합니다."

#: css/custom.php:5863
#: includes/partials/single-post/author-bio-ascend-skin.php:35
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: includes/header-search.php:38 includes/header-search.php:44
#: searchform.php:15
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: includes/header-search.php:58
msgid "Close Search"
msgstr "검색 닫기"

#: includes/partials/footer/back-to-top.php:18
msgid "Back to top"
msgstr "맨 위로"

#: includes/partials/footer/off-canvas-navigation.php:74
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: includes/partials/footer/off-canvas-navigation.php:91
msgid "Close Menu"
msgstr "메뉴 닫기"

#: includes/partials/header/header-menu.php:106
#: includes/partials/header/header-menu.php:153 nectar/helpers/header.php:1341
msgid "Navigation Menu"
msgstr "내비게이션 메뉴"

#: includes/partials/header/header-menu.php:108
#: includes/partials/header/header-menu.php:110
#: includes/partials/header/header-menu.php:155
#: includes/partials/header/header-menu.php:158
#: nectar/helpers/enqueue-scripts.php:191 nectar/helpers/header.php:1332
#: nectar/helpers/header.php:1336 nectar/helpers/header.php:1382
#: nectar/helpers/header.php:1386
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: includes/partials/header/header-menu.php:128 nectar/helpers/header.php:1396
msgid "search"
msgstr "검색"

#: includes/partials/header/header-menu.php:134 nectar/helpers/header.php:1400
msgid "account"
msgstr "계정"

#: includes/partials/header/woo-slide-in-cart.php:49
#: nectar/helpers/woocommerce.php:736
msgid "Cart"
msgstr "카트"

#: includes/partials/header/woo-slide-in-cart.php:49
msgid "Close Cart"
msgstr "장바구니 닫기"

#: includes/partials/single-post/author-bio-ascend-skin.php:35
msgid "About"
msgstr "대하여"

#: includes/partials/single-post/author-bio.php:51
msgid "More posts by"
msgstr "더 많은 게시물 by"

#: includes/partials/single-portfolio/post-content.php:20
#: includes/partials/single-post/post-content.php:71
msgid "Read More"
msgstr "더 읽기"

#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-fullscreen.php:56
msgid "View all posts in %s"
msgstr "모든 게시물 보기"

#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-fullscreen.php:77
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-fullscreen.php:84
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:87
#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:93
#: includes/partials/single-post/post-meta-fields.php:46
#: nectar/helpers/page-header.php:498 nectar/helpers/page-header.php:532
msgid "F jS, Y"
msgstr "F jS, Y -> Y년 M월 D일"

#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:79
#: nectar/helpers/page-header.php:519
msgid "By"
msgstr ""
"By\n"
"으로"

#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:107
#: includes/partials/single-post/post-meta-fields.php:55
#: nectar/helpers/page-header.php:546
msgid "min read"
msgstr "분 읽기"

#: includes/partials/single-post/post-header-no-img-regular.php:117
#: includes/partials/single-post/post-meta-bar-ascend-skin.php:41
msgid "One Comment "
msgstr "한 댓글"

#: nectar/assets/functions/ajax-search/wp-search-suggest.php:91 search.php:81
msgid "Blog Post"
msgstr "블로그 글"

#: nectar/assets/functions/ajax-search/wp-search-suggest.php:95 search.php:119
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: nectar/assets/functions/ajax-search/wp-search-suggest.php:99
msgid "Portfolio Item"
msgstr "포트폴리오 항목"

#: nectar/assets/functions/ajax-search/wp-search-suggest.php:116
#: search.php:137
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: nectar/customizer/nectar-blocks-customizer.php:391
msgid "To"
msgstr ""
"To\n"
"한국어: ~에"

#: nectar/customizer/nectar-blocks-customizer.php:392
msgid "From"
msgstr "에서"

#: nectar/customizer/panels/accent-colors.php:125
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:312
msgid "Performance"
msgstr "성능"

#: nectar/customizer/panels/before-panels.php:25
msgid "Nectarblocks Options"
msgstr "넥터블록 옵션"

#: nectar/customizer/panels/core.php:25
msgid "WordPress / Plugin Options"
msgstr "워드프레스 / 플러그인 옵션"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:37
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:65
msgid "Theme Background Color"
msgstr "테마 배경 색"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:76
msgid "Theme Accent Color"
msgstr "테마 강조 색"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:77
msgid "learn more about color schemes in the"
msgstr "더 많은 정보를 얻으려면 색 구성에 대해 배워보세요."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:77
msgid "documentation"
msgstr "문서화"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:85
msgid "Theme Accent Text Color"
msgstr "테마 악센트 텍스트 색상"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:86
msgid ""
"Used for text overlaying the accent color on buttons and notifications."
msgstr "버튼과 알림에 대비 색상으로 텍스트 오버레이에 사용됩니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:95
msgid "Button Styling"
msgstr "버튼 스타일링"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:96
msgid "This will effect the overall styling of buttons"
msgstr "이것은 버튼의 전반적인 스타일링에 영향을 미칠 것입니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:98
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:127
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:381
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:437
#: nectar/customizer/panels/layout.php:754
#: nectar/customizer/panels/layout.php:866
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1003
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1081
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:166
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:239
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:326
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:618
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:631
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:685
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:209
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:272
#: nectar/meta/category-meta.php:117 nectar/meta/category-meta.php:137
msgid "Default"
msgstr "기본 설정"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:99
msgid "Slightly Rounded"
msgstr "약간 둥근"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:101
msgid "Rounded"
msgstr "둥근"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:110
msgid "Button Roundness"
msgstr "버튼 둥근 정도"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:116
msgid "Fine-tune the rounded edges of your buttons."
msgstr "버튼의 둥근 모서리를 미세 조정하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:124
msgid "Animated Underline Type"
msgstr "애니메이션된 밑줄 타입"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:125
msgid ""
"Various elements in Nectar Blocks display an animated underline when "
"hovering over. This option allows you to globally fine-tune the styling of "
"that line."
msgstr ""
"Nectar Blocks의 다양한 요소는 마우스를 올리면 애니메이션으로 밑줄이 표시됩니다. 이 옵션을 사용하면 해당 줄의 스타일을 "
"전역적으로 세밀"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:128
msgid "Left to Right Simple"
msgstr "왼쪽에서 오른쪽으로 간단합니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:129
msgid "Left to Right Fancy"
msgstr "왼쪽에서 오른쪽으로 팬시"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:136
msgid "Animated Underline Thickness"
msgstr "애니메이션된 밑줄 두께"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:166
msgid "Theme Font Color"
msgstr "테마 글꼴 색"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:179
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:144
msgid "Styling"
msgstr "스타일링"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:192
msgid "Smooth Scrolling"
msgstr "부드러운 스크롤링"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:193
msgid ""
"Toggle whether or not to enable smooth scrolling for browsers which support "
"it."
msgstr "부드러운 스크롤링을 지원하는 브라우저에 대해 활성화 여부를 전환하십시오."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:213
msgid "Meta Viewport Functionality"
msgstr "메타 뷰포트 기능"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:214
msgid ""
"Determines whether browser zooming/scaling is enabled or disabled. Enabling "
"this will improve accessibility for users with low vision."
msgstr "브라우저 줌/스케일링이 활성화되었는지 비활성화되었는지 확인합니다. 이를 활성화하면 시각 장애가 있는 사용자들에 대한 접"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:224
msgid "Max Website Container Width"
msgstr "웹사이트 컨테이너 최대 너비"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:225
msgid ""
"Your container will scale to a maximum width of 1425px, use this option if "
"you'd like to increase that value."
msgstr "컨테이너는 최대 너비 1425px까지 확장됩니다. 이 값을 더 늘리고 싶다면 이 옵션을 사용하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:236
msgid "Container Left/Right Padding"
msgstr "컨테이너 왼쪽/오른쪽 안쪽 여백"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:237
msgid ""
"The main content container will have 90px of padding set on left and right, "
"use this option if you'd like to modify that."
msgstr "주요 콘텐츠 컨테이너는 왼쪽과 오른쪽에 90px의 패딩이 설정됩니다. 이 옵션을 사용하여 수정하고 싶다면 사용하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:251
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:696
msgid "Functionality"
msgstr "기능"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:264
msgid "Delay Javascript Execution"
msgstr "자바스크립트 실행을 지연하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:265
msgid ""
"Prevents theme javascript from running until the user makes an interaction "
"such as scrolling, tapping etc."
msgstr "사용자가 스크롤하거나 탭하는 등 상호 작용을 할 때까지 테마 자바스크립트가 실행되지 않도록 합니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:272
msgid "Devices to Activate \"Delay Javascript\" Logic"
msgstr "\"지연 Javascript\" 로직을 활성화하는 장치"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:273
msgid ""
"If you are using a performance plugin that caches your pages, this will need"
" to be set to \"All Devices\" in order to take effect."
msgstr "페이지를 캐시하는 성능 플러그인을 사용 중이라면, 이를 적용하려면 \"모든 기기\"로 설정해야 합니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:276
msgid "All Devices"
msgstr "모든 장치"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:277
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:284
msgid "Move jQuery to Footer"
msgstr "jQuery를 푸터로 이동하기"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:285
msgid ""
"Attempts to move jQuery to the footer to make it non render-blocking. Note "
"that this can break third party plugins/scripts which require JavaScript to "
"be loaded in the head."
msgstr ""
"jQuery를 푸터로 이동하여 렌더링 차단을 방지하려는 시도입니다. 헤드에 로드된 JavaScript를 필요로 하는 서드 파티 "
"플러그인/스크립"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:293
msgid "Font Display Swap"
msgstr "폰트 디스플레이 스왑"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:294
msgid ""
"This is a font performance option which will your allow text to display in a"
" default font before Google fonts have loaded."
msgstr "이것은 구글 폰트가 로드되기 전에 기본 폰트로 텍스트를 표시할 수 있게 해주는 폰트 성능 옵션입니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:302
msgid "Remove WordPress Emoji Script/CSS"
msgstr "워드프레스 이모지 스크립트/CSS 제거하기"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:303
msgid ""
"Removes the WordPress Emoji assets which automatically convert emoticons to "
"WP specific emojis."
msgstr "워드프레스 이모지 자산을 제거하여 이모티콘을 자동으로 WP 특정 이모지로 변환하지 않습니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:324
msgid "Accent Color"
msgstr "강조 색상"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:325
msgid "Change this color to alter the accent color globally for your site."
msgstr "이 색상을 변경하여 사이트 전역에서 강조 색상을 조정하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:333
msgid "Accent Color #2"
msgstr "강조 색상 #2"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:343
msgid "Color Scheme"
msgstr "색 구성"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:355
msgid "Overall Form Style"
msgstr "전반적인 형식 스타일"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:356
msgid "Sets the style of all form elements used."
msgstr "모든 사용된 폼 요소의 스타일을 설정합니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:357
msgid ""
"If you're trying to get third party forms to display without any styling "
"from NectarBlocks, simply select the"
msgstr "만약 NectarBlocks에서 스타일링 없이 서드 파티 폼을 표시하려고 한다면, 단순히 선택하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:357
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:359
#: nectar/customizer/panels/layout.php:713 build/customizer.js:1
msgid "Inherit"
msgstr "상속하다"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:357
msgid "option."
msgstr "옵션."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:360
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:632
msgid "Minimal"
msgstr "최소한"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:368
msgid "Enable Fancy Select Styling"
msgstr "화려한 선택 스타일링을 활성화하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:369
msgid ""
"This will add additional styling and functionality to your select (dropdown)"
" elements."
msgstr "이것은 선택(드롭다운) 요소에 추가적인 스타일링과 기능을 추가할 것입니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:377
msgid "Form Submit Button Style"
msgstr "양식 제출 버튼 스타일"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:378
msgid ""
"Select your desired style which will be used for submit buttons throughout "
"your site"
msgstr "사이트 전체에서 제출 버튼에 사용될 원하는 스타일을 선택하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:382
msgid "Nectar Btn"
msgstr "넥터 버튼"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:383
msgid "Nectar Btn See Through"
msgstr "넥터 버튼 투명하기"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:390
msgid "Form Submit Button Padding"
msgstr "양식 제출 버튼 간격"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:391
msgid "Fine-tune form submit button padding."
msgstr "폼 제출 버튼의 간격을 조정하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:398
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:427
msgid "Padding Top/Bottom"
msgstr "위/아래 여백"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:399
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:428
msgid "Padding Left/Right"
msgstr "왼쪽/오른쪽 여백"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:406
msgid "Form Input Field Text Size"
msgstr "양식 입력 필드 텍스트 크기"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:407
msgid "Alters the font size for form input field/textarea elements."
msgstr "폼 입력 필드/텍스트 영역 요소의 글꼴 크기를 변경합니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:418
msgid "Form Input Field Padding"
msgstr "입력 필드 패딩"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:419
msgid "Fine-tune form input fields/textarea element padding."
msgstr "입력 필드/텍스트 영역 패딩을 세밀하게 조정하십시오."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:435
msgid "Form Input Border Width"
msgstr "입력 양식 테두리 너비"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:438
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:274
msgid "1px"
msgstr "1픽셀"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:439
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:275
msgid "2px"
msgstr "2픽셀"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:440
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:276
msgid "3px"
msgstr "3픽셀"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:448
msgid "Form Input BG Color"
msgstr "입력 양식 배경색"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:456
msgid "Form Input Text Color"
msgstr "양식 입력 텍스트 색깔"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:464
msgid "Form Input Border Color"
msgstr "양식 입력 테두리 색"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:472
msgid "Form Input Border Hover Color"
msgstr "입력 양식 테두리 호버 색상"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:480
msgid "Form Input Border Focus Color"
msgstr "폼 입력 경계 포커스 색"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:490
msgid "Form Styling"
msgstr "양식 스타일링"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:25
msgid "General WordPress Pages"
msgstr "일반 워드프레스 페이지"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:49
#: nectar/customizer/panels/layout.php:25
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:50
msgid "The layout for your search results."
msgstr "검색 결과의 레이아웃."

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:52
msgid "Grid & Sidebar"
msgstr "그리드 및 사이드바"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:53
msgid "Grid No Sidebar"
msgstr "사이드바 없는 그리드"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:54
msgid "List & Sidebar"
msgstr "목록 및 사이드바"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:55
msgid "List No Sidebar"
msgstr "사이드바 없는 목록"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:62
msgid "Header Background Color"
msgstr "헤더 배경색"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:71
msgid "Header Font Color"
msgstr "헤더 글꼴 색"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:72
msgid "Default is #000000"
msgstr "기본값은 #000000입니다."

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:79
msgid "Header Background Image"
msgstr "헤더 배경 이미지"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:80
msgid ""
"Upload an optional background that will be used on your search results page"
msgstr "검색 결과 페이지에 사용할 선택적 배경을 업로드하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:88
msgid "Search Results Template"
msgstr "검색 결과 템플릿"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:100
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:105
msgid "Font Color"
msgstr "글꼴 색"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:110
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:111
msgid "Upload an optional background that will be used on the 404 page"
msgstr "404 페이지에 사용될 선택적 배경을 업로드하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:116
msgid "Background Overlay Color"
msgstr "배경 오버레이 색"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:117
msgid ""
"If you would like a color to overlay your background image, select it here."
msgstr "배경 이미지에 오버레이할 색상을 선택하려면 여기를 클릭하세요."

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:122
msgid "Add Button To Direct User Home"
msgstr "사용자를 홈페이지로 이동시키는 버튼 추가하기"

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:123
msgid ""
"This will add a button onto your 404 template which links back to your home "
"page."
msgstr "이것은 404 템플릿에 홈페이지로 돌아가는 버튼을 추가합니다."

#: nectar/customizer/panels/general-wordpress-settings.php:131
msgid "404 Not Found Template"
msgstr "404 Not Found 템플릿"

#: nectar/customizer/panels/kirki-testing.php:6
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:57
msgid "Header Navigation"
msgstr "헤더 네비게이션"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:68
msgid "Image Logo"
msgstr "이미지 로고"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:69
msgid "If left unchecked, your site name will be used instead."
msgstr "확인되지 않은 채로 두면, 귀하의 사이트 이름이 대신 사용됩니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:76
msgid "Logo Upload"
msgstr "로고 업로드"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:77
msgid "Upload your logo here and enter the height of it below."
msgstr "로고를 여기에 업로드하고 아래에 높이를 입력하세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:77
msgid ""
"Note: there are additional logo upload fields in the transparent header "
"effect tab."
msgstr "참고: 투명 헤더 효과 탭에 추가 로고 업로드 필드가 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:94
msgid "Logo Height"
msgstr "로고 높이"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:103
msgid "Mobile Logo Height"
msgstr "모바일 로고 높이"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:112
msgid "Mobile Only Logo Upload"
msgstr "모바일 전용 로고 업로드"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:113
msgid ""
"An optional field that allows you to display a separate logo that will be "
"shown on mobile devices only."
msgstr "모바일 기기에서만 표시되는 별도 로고를 표시할 수 있는 선택 사항 필드입니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:121
msgid "Header Padding"
msgstr "헤더 패딩"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:133
msgid "Menu Item Gap"
msgstr "메뉴 항목 갭"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:144
msgid "Background Opacity"
msgstr "배경 불투명도"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:150
msgid ""
"If you are trying to have your header navigation completely see through "
"before scrolling, setting this very low is not how to achieve it. The fully "
"transparent style as shown on many of the demos is the option titled"
msgstr "헤더 네비게이션을 스크롤하기 전에 완전히 투명하게 만들려고 한다면, 매우 낮게 설정하는 것은 그것을 달성하는 방법이"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:150
msgid "Use Transparent Header When Applicable"
msgstr "해당되는 경우에 투명 헤더를 사용하세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:150
msgid ""
"which is available in the Header Navigation ~ Transparent Header Effect tab."
msgstr "헤더 내비게이션에 있는 투명 헤더 효과 탭에서 사용할 수 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:157
msgid "Box Shadow"
msgstr "박스 그림자"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:160
#: nectar/customizer/panels/layout.php:607
#: nectar/customizer/panels/layout.php:777
msgid "Small"
msgstr "작은"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:161
#: nectar/customizer/panels/layout.php:609
#: nectar/customizer/panels/layout.php:778
msgid "Large"
msgstr "큰"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:162
msgid "Large With Bottom Line"
msgstr "큰 바닥 라인"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:163
#: nectar/customizer/panels/layout.php:779
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:185
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:498
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:510
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:543
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:148
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:159
msgid "None"
msgstr "아무것도 없습니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:171
msgid "Blur Background"
msgstr "배경 흐리게하기"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:180
msgid "Blur Background Functionality"
msgstr "배경을 흐리게 하는 기능"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:185
msgid "Active when \"Transparent header effect\" is not"
msgstr "\"투명 헤더 효과\"가 아닐 때 활성화됩니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:186
msgid "Active in all header states"
msgstr "모든 헤더 상태에서 활성화"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:210
msgid "Border"
msgstr "경계"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:218
msgid "Header Border Color"
msgstr "헤더 테두리 색"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:228
msgid "Remove Desktop Stickiness"
msgstr "데스크톱 스티키 제거"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:237
msgid "Logo & General Styling"
msgstr "로고 및 일반적인 스타일링"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:250
msgid "Header Layout"
msgstr "헤더 레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:253
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1144
msgid "Default Layout"
msgstr "기본 레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:254
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1145
msgid "Centered Menu"
msgstr "가운데 정렬된 메뉴"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:255
msgid "Centered Menu Alt"
msgstr "가운데 정렬된 메뉴 Alt"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:256
msgid "Menu Bottom Bar"
msgstr "하단 메뉴바"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:257
msgid "Centered Logo Menu Alt"
msgstr "로고가 가운데 정렬된 메뉴 대체문구"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:258
msgid "Menu Left Aligned"
msgstr "메뉴 왼쪽 정렬"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:259
msgid "Left Header"
msgstr "왼쪽 헤더"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:268
msgid "Left Header Dropdown Functionality"
msgstr "왼쪽 헤더 드롭다운 기능"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:269
msgid ""
"Please select the functionality for how dropdowns will behave in the left "
"header navigation."
msgstr "왼쪽 헤더 네비게이션에서 드롭다운이 작동하는 방식을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:273
#: nectar/customizer/panels/layout.php:972
msgid "Dropdown Parent Link Toggles Submenu"
msgstr "드롭다운 부모 링크가 하위 메뉴를 토글합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:274
#: nectar/customizer/panels/layout.php:973
msgid "Separate Dropdown Parent Link From Dropdown Toggle"
msgstr "드롭다운 토글에서 드롭다운 부모 링크를 분리합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:282
msgid "Menu Bottom Bar Separator"
msgstr "하단 바 분리자"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:283
msgid "Add a line to separate the top/bottom of your header."
msgstr "헤더의 상하부를 구분하는 선을 추가하세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:293
msgid "Menu Bottom Bar Alignment"
msgstr "하단 바 메뉴 정렬"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:294
msgid "Please select how you would like your header content to align."
msgstr "헤더 콘텐츠를 어떻게 정렬하고 싶으신가요?"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:297
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:405
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:620
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:211
#: nectar/meta/category-meta.php:119 nectar/meta/category-meta.php:139
msgid "Center"
msgstr "중앙"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:298
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1004
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:404
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:619
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:210
#: nectar/meta/category-meta.php:118 nectar/meta/category-meta.php:138
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:299
msgid "Left Top Center Bottom"
msgstr "왼쪽 상단 중앙 하단"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:307
msgid "Full Width Header"
msgstr "전체 너비 헤더"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1175
msgid "Full Width Left/Right Padding"
msgstr "전체 너비 왼쪽/오른쪽 여백"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:332
msgid "Header Size"
msgstr "헤더 크기"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:335
msgid "Default (Expanded to screen edges)"
msgstr "기본값 (화면 가장자리로 확장됨)"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:336
msgid "Contained"
msgstr "포함된"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:349
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:134
msgid "Header Roundness"
msgstr "헤더 둥근 정도"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:360
msgid "Text To Display In Header"
msgstr "헤더에 표시할 텍스트"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:361
msgid ""
"Enter a small amount of text to display in your header navigation. e.g. a "
"phone number, store address etc. The positioning of this content will be "
"determined by the header layout that you are using."
msgstr ""
"헤더 내비게이션에 표시할 작은 텍스트를 입력하세요. 예: 전화번호, 상점 주소 등. 이 내용의 위치는 사용 중인 헤더 레이아웃에 따라 "
"결정"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:370
msgid "Layout & Content Related"
msgstr "레이아웃 및 콘텐츠 관련"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:383
#: nectar/customizer/panels/layout.php:426
msgid "Secondary Header Bar"
msgstr "보조 헤더 바"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:384
msgid ""
"Please select if you would like an additional header bar above the main "
"navigation."
msgstr "메인 네비게이션 위에 추가 헤더 바를 원하시는 경우 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:387
msgid "Standard Header"
msgstr "표준 헤더"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:388
msgid "Header With Secondary Navigation Bar"
msgstr "보조 네비게이션 바가 있는 헤더"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:395
msgid "Secondary Header Text"
msgstr "보조 헤더 텍스트"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:397
msgid "Add the text that you would like to appear in the secondary header."
msgstr "보조 헤더에 나타나길 원하는 텍스트를 추가하세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:403
msgid "Secondary Header Link URL"
msgstr "보조 헤더 링크 URL"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:405
msgid "Please enter an optional URL for the secondary header text here."
msgstr "부가 헤더 텍스트에 대한 선택적 URL을 입력해주세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:412
msgid "Secondary Header Mobile Functionality"
msgstr "모바일 기능을 위한 보조 헤더"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:413
msgid ""
"Please select how you would like the secondary header bar to display on "
"mobile devices."
msgstr "모바일 기기에서 보조 헤더 바를 어떻게 표시할지 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:413
msgid ""
"The option to \"Display Items Above Mobile Header\" will be skipped when "
"using the \"Header Permanent Transparent\" option in the Header Navigation >"
" Transparent Effect tab."
msgstr "\"헤더 네비게이션 > 투명 효과\" 탭에서 \"헤더 영구 투명\" 옵션을 사용할 때 \"모바일 헤더 위에 항목 표"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:416
msgid "Add Items Into Mobile Navigation Menu"
msgstr "모바일 네비게이션 메뉴에 항목 추가하기"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:417
msgid "Display Items Above Mobile Header"
msgstr "모바일 헤더 위에 항목 표시"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:453
msgid "Transparent Header"
msgstr "투명한 헤더"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:454
msgid ""
"Causes your header to be completely transparent before the user scrolls. "
"This will be triggered automatically when using a post header, or you can "
"manually trigger it per page."
msgstr "사용자가 스크롤하기 전에 헤더가 완전히 투명해지도록 합니다. 이것은 게시물 헤더를 사용할 때 자동으로 트리거되거"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:470
msgid "Transparent Light Logo"
msgstr "투명한 빛 로고"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:487
msgid "Transparent Light Mobile Logo"
msgstr "투명한 빛 모바일 로고"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:488
msgid ""
"A separate header starting logo that will be shown on mobile devices only."
msgstr "모바일 기기에서만 표시되는 별도의 헤더 시작 로고."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:496
msgid "Transparent Dark Logo"
msgstr "투명한 다크 로고"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:497
msgid ""
"This will be used when the header transparent effect is active and the dark "
"color is selected."
msgstr "헤더 투명 효과가 활성화되고 어두운 색상이 선택된 경우에 사용될 것입니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:511
msgid "Transparent Dark Mobile Logo"
msgstr "투명 다크 모바일 로고"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:512
msgid ""
"A separate header starting dark logo that will be shown on mobile devices "
"only."
msgstr "모바일 기기에서만 표시되는 어두운 로고가 있는 별도 헤더 시작"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:519
msgid "Transparent Light Text Color"
msgstr "투명 빛 텍스트 색상"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:520
msgid ""
"Please select the color you desire for your header text before the user "
"scrolls"
msgstr "사용자가 스크롤하기 전에 헤더 텍스트에 원하는 색상을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:529
msgid "Transparent Dark Text Color"
msgstr "투명한 어두운 텍스트 색상"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:530
msgid ""
"Please select the color you desire for your header text when the dark header"
" is active."
msgstr "어두운 헤더가 활성화되었을 때 원하는 헤더 텍스트 색상을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:541
msgid "Header Starting Text Opacity"
msgstr "헤더 시작 텍스트 불투명도"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:544
msgid "Default (Dimmed)"
msgstr "기본값 (흐림)"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:545
msgid "Full Opacity"
msgstr "완전 불투명함"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:552
msgid "Header Permanent Transparent"
msgstr "헤더 영구 투명"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:566
msgid "Add Shadow Behind Transparent Header"
msgstr "투명 헤더 뒤에 그림자 추가"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:567
msgid ""
"Add a subtle shadow behind your transparent header to help with the "
"visibility of your navigation items."
msgstr "투명 헤더 뒤에 미묘한 그림자를 추가하여 내비게이션 항목의 가시성을 돕습니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:577
msgid "Transparent Header Effect"
msgstr "투명 헤더 효과"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:590
msgid "Header Link Hover/Active Effect"
msgstr "헤더 링크 호버/활성 효과"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:593
msgid "Color Change"
msgstr "색상 변경"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:594
#: nectar/customizer/panels/layout.php:701
#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:146
msgid "Animated Underline"
msgstr "애니메이션된 밑줄"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:595
msgid "Button Background"
msgstr "버튼 배경"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:603
msgid "Button Background Size"
msgstr "버튼 배경 크기"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:604
msgid "Alters the button background size releative to link tett."
msgstr "링크 텍스트에 상대적으로 버튼 배경 크기를 변경합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:608
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1034
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:617
msgid "Button Background Animation"
msgstr "버튼 배경 애니메이션"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:618
msgid "Alters the button background entrance animation."
msgstr "버튼 배경 입구 애니메이션을 변경합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:621
#: nectar/customizer/panels/layout.php:756
msgid "Fade In"
msgstr "페이드 인"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:622
msgid "Grow In"
msgstr "성장하다"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:631
#: nectar/customizer/panels/layout.php:646
msgid "Header Hide Until Needed"
msgstr "필요할 때까지 헤더 숨기기"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:632
msgid ""
"Do you want the header to be hidden after scrolling until needed? i.e. the "
"user scrolls back up towards the top"
msgstr "사용자가 다시 맨 위쪽으로 스크롤할 때 헤더를 숨기길 원하시나요?"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:641
msgid "Header Resize On Scroll"
msgstr "스크롤 시 헤더 크기 조절"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:642
msgid "Do you want the header to shrink a little when you scroll?"
msgstr "스크롤할 때 헤더가 조금 작아지길 원하시나요?"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:646
msgid "This will only be active when the"
msgstr "이것은 활성화될 때에만 작동합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:646
msgid "effect is turned off"
msgstr "효과가 꺼져 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:651
msgid "Header Logo Shrink Number (in px)"
msgstr "헤더 로고 축소 숫자 (px 단위)"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:660
msgid "Condense Header On Scroll"
msgstr "스크롤 시 헤더 압축하기"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:661
msgid "This option is specific to \"Menu Bottom Bar\" Header Format."
msgstr "이 옵션은 \"하단 메뉴 바\" 헤더 형식에만 해당됩니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:661
msgid "When Menu Is Center Aligned"
msgstr "메뉴가 가운데 정렬되었을 때"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:661
msgid ""
"Adds the logo/header buttons into the bottom nav bar when scrolling. Uses "
"the \"Mobile Only Logo\" if supplied."
msgstr "스크롤할 때 로고/헤더 버튼을 하단 내비게이션 바에 추가합니다. 제공된 경우 \"모바일 전용 로고\"를 사용합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:661
msgid "When Menu Is left Aligned"
msgstr "메뉴가 왼쪽 정렬되어 있을 때"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:661
msgid "Keeps bottom bar sticky when scrolling."
msgstr "스크롤할 때 하단 바를 고정합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:671
msgid "Animation Effects"
msgstr "애니메이션 효과"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:685
msgid "Dropdown Opacity"
msgstr "드롭다운 투명도"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:697
msgid "Dropdown Link Hover/Active Effect"
msgstr "드롭다운 링크 호버/액티브 효과"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:700
msgid "Background Color Change"
msgstr "배경색 변경"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:709
msgid "Dropdown Arrows"
msgstr "드롭다운 화살표"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:714
msgid "Show Arrow"
msgstr "화살표 보이기"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:715
msgid "Don't Show Arrow"
msgstr "화살표를 보여주지 마세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:723
msgid "Display Descriptions"
msgstr "설명 표시"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:724
msgid ""
"This will display the \"Description\" field specified for dropdown menu "
"items in Appearance > Menus."
msgstr "이것은 외관 > 메뉴에서 드롭다운 메뉴 항목에 지정된 \"설명\" 필드를 표시합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:740
msgid "Dropdown Positioning"
msgstr "드롭다운 위치 설정"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:743
msgid "Bottom of Header Navigation Bar"
msgstr "헤더 내비게이션 바 하단"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:744
msgid "Bottom of Menu Item Label"
msgstr "메뉴 항목 레이블 하단"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:751
msgid "Dropdown Animation"
msgstr "드롭다운 애니메이션"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:755
msgid "Fade In Up"
msgstr "페이드 인 업"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:763
msgid "Dropdown Roundness"
msgstr "드롭다운 둥근 모서리"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:774
msgid "Dropdown Box Shadow"
msgstr "드롭다운 상자 그림자"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:809
msgid "Dropdowns"
msgstr "드롭다운"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:823
msgid "Remove Header search"
msgstr "헤더 검색 제거"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:830
msgid "Disable AJAX from search"
msgstr "검색에서 AJAX 비활성화"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:831
msgid ""
"This will turn off the autocomplete suggestions from appearing when typing "
"in the search box."
msgstr "이것은 검색 상자에 입력할 때 자동 완성 제안을 나타나지 않도록 설정합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:838
msgid "AJAX search styling"
msgstr "AJAX 검색 스타일링"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:839
msgid "Select how to display the search results as the user types."
msgstr "사용자가 입력하는 대로 검색 결과를 표시하는 방법을 선택하세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:843
msgid "Simple List"
msgstr "간단한 목록"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:844
msgid "Extended List"
msgstr "확장된 목록"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:851
msgid "Limit Search To Post Type"
msgstr "포스트 유형으로 검색 제한"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:854 nectar/helpers/page-header.php:619
msgid "All"
msgstr "모든"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:855
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:856
msgid "Posts"
msgstr "게시물"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:863
msgid "Header Search Typography"
msgstr "헤더 검색 타이포그래피"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:867
msgid "Inherit Navigation Typography"
msgstr "내비게이션 타이포그래피 상속하기"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:874
msgid "Search Font Size"
msgstr "글꼴 크기 검색"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:885
msgid "Search Placeholder Text"
msgstr "검색 자리 텍스트"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:886
msgid ""
"Define custom text to show to the user when opening the search, before they "
"start typing."
msgstr "사용자가 검색을 열 때, 타이핑을 시작하기 전에 사용자에게 표시할 사용자 정의 텍스트를 정의하세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:895
msgid "Header Search"
msgstr "헤더 검색"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:909
msgid "Off Canvas Menu"
msgstr "오프 캔버스 메뉴"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:910
msgid ""
"This will add an off canvas menu button on all viewports to your header "
"navigation. When this is disabled, the off canvas menu will only be visible "
"on mobile devices."
msgstr "이것은 모든 뷰포트에 헤더 내비게이션에 오프 캔버스 메뉴 버튼을 추가합니다. 이 기능이 비활성화되면 오프 캔버스 메"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:919
msgid "Off Canvas Menu Style"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 스타일"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:920
msgid ""
"The \"Slide Out From Right Hover Triggered\" style will force the \"Full "
"Width Header\" option regardless of your selection."
msgstr "\"오른쪽에서 슬라이드 아웃 호버 트리거\" 스타일은 당신의 선택과 관계없이 \"전체 너비 헤더\" 옵션을 강제합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:923
msgid "Slide Out From Side"
msgstr "측면에서 슬라이드 아웃"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:924
msgid "Slide Out From Side Hover Triggered"
msgstr "슬라이드 아웃은 측면 호버로 트리거됩니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:925
msgid "Fullscreen Cover Slide + Blur BG"
msgstr "전체 화면 커버 슬라이드 + 배경 흐림"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:926
msgid "Fullscreen Cover Fade"
msgstr "전체 화면 커버 페이드"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:928
msgid "Fullscreen Cover Split"
msgstr "전체 화면 커버 분할"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:929
msgid "Simple Dropdown"
msgstr "간단한 드롭다운"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:937
msgid "Off Canvas Menu Separate Mobile Menu"
msgstr "오프 캔버스 메뉴와 별도의 모바일 메뉴"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:938
msgid ""
"This will cause your off canvas to only display navigation menu items "
"assigned to the \"Off Canvas Navigation Menu\" location when viewing on a "
"mobile device."
msgstr "이것은 모바일 기기에서 볼 때 \"오프 캔버스 내비게이션 메뉴\" 위치에 할당된 내비게이션 메뉴 항목만 표시되도록 할 것입니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:960
msgid "Default Off Canvas Background Image"
msgstr "기본 오프 캔버스 배경 이미지"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:961
msgid ""
"Choose the default image to be shown in your Off Canvas Menu. You can also "
"supply a unique item for each menu item in"
msgstr "오프 캔버스 메뉴에 표시할 기본 이미지를 선택하세요. 또한 각 메뉴 항목에 대해 고유한 항목을 제공할 수도 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:961
msgid "Appearance > Menus."
msgstr "외모 > 메뉴."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:968
msgid "Off Canvas Menu Dropdown Behavior"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 드롭다운 동작"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:969
msgid ""
"Please select the functionality for how dropdowns will behave in your off "
"canvas menu."
msgstr "오프 캔버스 메뉴에서 드롭다운이 작동하는 방식을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:992
msgid "Off Canvas Menu Add Menu Label"
msgstr "오프 캔버스 메뉴에 메뉴 레이블 추가"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:999
msgid "Off Canvas Menu Button Position"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 버튼 위치"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1020
msgid "Off Canvas Menu Bottom Text"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 하단 텍스트"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1021
msgid ""
"This will add some text fixed at the bottom of your off canvas menu - useful"
" for copyright or quick contact info etc."
msgstr "이것은 오프 캔버스 메뉴 하단에 고정된 텍스트를 추가할 것입니다 - 저작권 정보나 빠른 연락처 정보 등에 유용합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1028
msgid "Off Canvas Menu Overlay Strength"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 오버레이 강도"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1029
msgid "Not all off canvas menu styles utilize this option."
msgstr "오프 캔버스 메뉴 스타일 중 일부는 이 옵션을 활용하지 않습니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1032
msgid "Solid"
msgstr "고체"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1033
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1219
msgid "Dark"
msgstr "어둠"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1035
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1218
msgid "Light"
msgstr "빛"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1043
msgid "Off Canvas Menu Mobile Nav Menu items"
msgstr "모바일 네비게이션 메뉴의 오프 캔버스 메뉴 아이템"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1044
msgid ""
"This will cause your off canvas menu to inherit any navigation items "
"assigned in your \"Top Navigation\" menu location when viewing on a mobile "
"device."
msgstr "모바일 기기에서 보는 경우 오프 캔버스 메뉴가 \"상단 탐색\" 메뉴 위치에 할당된 모든 탐색 항목을 상속받게 됩니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1078
msgid "Off Canvas Icon Style"
msgstr "오프 캔버스 아이콘 스타일"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1082
msgid "Circular"
msgstr "원형"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1090
msgid "Off Canvas Navigation Menu Button BG Color"
msgstr "오프 캔버스 내비게이션 메뉴 버튼 배경색"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1093
msgid ""
"Optionally define a background color for your off canvas navigation button "
"within the header."
msgstr "헤더 내부의 오프 캔버스 내비게이션 버튼에 대한 배경색을 선택적으로 정의하세요."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1099
msgid "Off Canvas Navigation Menu Button Color"
msgstr "오프 캔버스 내비게이션 메뉴 버튼 색상"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1108
msgid "Off Canvas Menu Custom Font Size (Desktop)"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 사용자 정의 글꼴 크기 (데스크톱)"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1109
msgid ""
"Optionally specify a custom font size to use for your off canvas navigation "
"menu items when viewed on desktop displays. All unit types are accepted."
msgstr ""
"데스크톱 화면에서 볼 때 오프 캔버스 네비게이션 메뉴 항목에 사용할 사용자 정의 글꼴 크기를 선택적으로 지정할 수 있습니다. 모든"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1116
msgid "Off Canvas Menu Custom Font Size (Mobile)"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 사용자 정의 글꼴 크기 (모바일)"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1117
msgid ""
"Optionally specify a custom font size to use for your off canvas navigation "
"menu items when viewed on mobile displays. All unit types are accepted."
msgstr ""
"모바일 디스플레이에서 볼 때 오프 캔버스 네비게이션 메뉴 항목에 사용할 사용자 정의 글꼴 크기를 선택적으로 지정할 수 있습니다"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1127
msgid "Header Off Canvas Menu"
msgstr "헤더 오프 캔버스 메뉴"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1141
msgid "Mobile Header Layout"
msgstr "모바일 헤더 레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1153
msgid "Header Sticky On Mobile"
msgstr "모바일에서 헤더 고정"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1161
msgid "Header Mobile Breakpoint"
msgstr "헤더 모바일 브레이크포인트"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1162
msgid ""
"Define at what window size (in px) the header navigation menu will collapse "
"into the mobile menu style - larger values are useful when you have a "
"navigation with many items which wouldn't fit on one line when viewed on "
"small desktops/laptops."
msgstr "헤더 내비게이션 메뉴가 모바일 메뉴 스타일로 축소되는 창 크기(픽셀 단위)를 정의하십시오 - 더 큰 값"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1201
msgid "Mobile Menu"
msgstr "모바일 메뉴"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1214
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1538
msgid "Header Color Scheme"
msgstr "헤더 색상 구성"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1215
msgid ""
"Please select your header color scheme here. Color pickers below will only "
"be used when using \"Custom\" for the color scheme."
msgstr "헤더 색상 스킴을 선택해주세요. 아래의 컬러 피커는 \"커스텀\"을 선택했을 때에만 사용됩니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1220
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1228
msgid "Header Background"
msgstr "헤더 배경"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1239
msgid "Header Font"
msgstr "헤더 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1240
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1331
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1358
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1381
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1416
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1440
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1512
msgid "Default State"
msgstr "기본 상태"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1252
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1343
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1369
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1393
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1428
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1452
#: nectar/customizer/panels/layout.php:1524
msgid "Hover State"
msgstr "호버 상태"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1263
msgid "Header Button Effect"
msgstr "헤더 버튼 효과"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1267
msgid "BG Default State"
msgstr "BG 기본 상태"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1276
msgid "BG Active State"
msgstr "BG 활성 상태"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1289
msgid "Text Active State"
msgstr "텍스트 활성 상태"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1298
msgid "Header Menu Item Icons"
msgstr "헤더 메뉴 항목 아이콘"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1319
msgid "Secondary Header Background"
msgstr "보조 헤더 배경"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1330
msgid "Secondary Header Font"
msgstr "보조 헤더 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1355
msgid "Dropdown Background"
msgstr "드롭다운 배경"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1380
msgid "Dropdown Font"
msgstr "드롭다운 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1404
msgid "Dropdown Menu Item Icons"
msgstr "드롭다운 메뉴 항목 아이콘"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1415
msgid "Dropdown Description Font"
msgstr "드롭다운 설명 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1439
msgid "Mega Menu Heading Font"
msgstr "메가 메뉴 제목 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1463
msgid "Header Separators"
msgstr "헤더 구분선"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1475
msgid "Off Canvas Navigation Background"
msgstr "오프 캔버스 네비게이션 배경"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1488
msgid "Off Canvas Navigation Background 2"
msgstr "오프 캔버스 내비게이션 배경 2"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1489
msgid "Used for gradient"
msgstr "그라데이션에 사용됩니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1500
msgid "Off Canvas Navigation Headers"
msgstr "오프 캔버스 내비게이션 헤더"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1511
msgid "Off Canvas Navigation Text"
msgstr "오프 캔버스 내비게이션 텍스트"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:31
msgid "Main Footer Area"
msgstr "하단 푸터 영역"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:32
msgid "Do you want use the main footer that contains all the widgets areas?"
msgstr "모든 위젯 영역을 포함하는 주 푸터를 사용하시겠습니까?"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:44
msgid "Footer Columns"
msgstr "푸터 열"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:45
msgid "Please select the number of columns you would like for your footer."
msgstr "푸터에 원하는 열의 수를 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:48
msgid "1 Column"
msgstr "1 열"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:49
msgid "2 Columns"
msgstr "2열"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:50
msgid "3 Columns"
msgstr "3 열"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:51
msgid "4 Columns"
msgstr "4열"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:52
msgid "4 Columns Alt"
msgstr "4개의 열 Alt"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:60
msgid "Custom Footer Color Scheme"
msgstr "커스텀 푸터 색상 구성"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:69
msgid "Footer Background Color"
msgstr "푸터 배경색"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:83
msgid "Footer Font Color"
msgstr "푸터 글꼴 색"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:96
msgid "2nd Footer Font Color"
msgstr "2번째 푸터 글꼴 색"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:110
msgid "Copyright Background Color"
msgstr "저작권 배경 색"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:123
msgid "Footer Copyright Font Color"
msgstr "하단 저작권 글꼴 색"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:133
msgid "Footer Full Width"
msgstr "푸터 전체 너비"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:134
msgid "This to cause your footer content to display full width."
msgstr "이를 통해 귀하의 푸터 콘텐츠가 전체 너비로 표시되도록 설정합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:142
msgid "Footer Link Hover Effect"
msgstr "푸터 링크 호버 효과"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:143
msgid ""
"Please select the hover effect you would like for links in your footer "
"copyright area."
msgstr "푸터 저작권 영역의 링크에 원하는 호버 효과를 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:145
msgid "Opacity/Color Change"
msgstr "불투명도/색상 변경"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:154
msgid "Disable Footer Copyright Area"
msgstr "푸터 저작권 영역 비활성화"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:155
msgid "This will hide the copyright bar in your footer"
msgstr "이것은 귀하의 푸터에서 저작권 표시줄을 숨깁니다."

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:163
msgid "Footer Copyright Layout"
msgstr "푸터 저작권 레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:164
msgid ""
"Please select the layout you would like for your footer copyright area."
msgstr "푸터 저작권 영역에 원하는 레이아웃을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:166
msgid "Determined by Footer Columns"
msgstr "푸터 열에 따라 결정됩니다."

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:167
msgid "Centered"
msgstr "가운데 정렬"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:175
msgid "Footer Copyright Section Text"
msgstr "푸터 저작권 섹션 텍스트"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:176
msgid "Please enter the copyright section text. e.g. All Rights Reserved"
msgstr "저작권 섹션 텍스트를 입력해주세요. 예: 모든 권리 보유"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:183
msgid "Disable Automatic Copyright"
msgstr "자동 저작권 비활성화"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:184
msgid ""
"By default, your copyright section will say \"© {YEAR} {SITENAME}\" before "
"the additional text you add above in the Footer Copyright Section Text input"
" - This option allows you to remove that."
msgstr ""
"기본적으로 저작권 섹션에는 \"© {YEAR} {SITENAME}\"이라고 표시됩니다. 추가로 입력한 푸터 저작권 섹션 텍스트 위에 "
"추가한 텍스트가 나"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:191
msgid "Footer Background Image"
msgstr "푸터 배경 이미지"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:192
msgid ""
"Upload an image that will be used as the background image on your footer. "
msgstr "푸터에 배경 이미지로 사용할 이미지를 업로드하세요."

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:199
msgid "Footer Background Overlay"
msgstr "푸터 배경 오버레이"

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:200
msgid ""
"Adjust the overlay opacity here - the overlay colors pulls from your defined"
" footer background color."
msgstr "여기서 오버레이 불투명도를 조절하세요 - 오버레이 색상은 정의된 푸터 배경 색상에서 가져옵니다."

#: nectar/customizer/panels/layout/footer.php:215
msgid "Footer"
msgstr "푸터"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:29
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:66
msgid "Blog Layout"
msgstr "블로그 레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:69
msgid "Standard Blog W/ Sidebar"
msgstr "사이드바가 있는 표준 블로그"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:70
msgid "Standard Blog No Sidebar"
msgstr "사이드바 없는 표준 블로그"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:71
msgid "Masonry Blog W/ Sidebar"
msgstr "사이드바가 있는 메이슨리 블로그"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:72
msgid "Masonry Blog No Sidebar"
msgstr "사이드바 없는 메이슨리 블로그"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:73
msgid "Masonry Blog Fullwidth"
msgstr "풀폭 메이슨리 블로그"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:82
msgid "Blog Spacing"
msgstr "블로그 간격"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:116
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:147
msgid "Enable Sticky Sidebar"
msgstr "스티키 사이드바 활성화하기"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:124
msgid "Post Excerpt"
msgstr "게시물 요약"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:133
msgid "Excerpt Length"
msgstr "단락 길이"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:134
msgid "How many words would you like to display for your post excerpts?"
msgstr "게시물 요약에 표시할 단어 수를 몇 개로 설정하시겠습니까?"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:157
msgid "Hide Sidebar on Single Post"
msgstr "단일 포스트에서 사이드바 숨기기"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:164
msgid "Blog Content Width"
msgstr "블로그 콘텐츠 너비"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:167
msgid "1000px"
msgstr "1000픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:168
msgid "900px"
msgstr "900픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:169
msgid "800px"
msgstr "800픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:170
msgid "700px"
msgstr "700픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:179
msgid "Author Link"
msgstr "저자 링크"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:183
msgid "Post Author Archives"
msgstr "게시물 작성자 아카이브"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:184
msgid "Post Author Website URL "
msgstr "게시자 웹사이트 URL"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:192
msgid "Author Bio"
msgstr "저자 소개"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:193
msgid "Display the author's bio at the bottom of posts?"
msgstr "포스트 하단에 저자 소개를 표시하시겠습니까?"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:201
msgid "Post Navigation Links"
msgstr "게시물 탐색 링크"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:202
msgid ""
"Using this will add navigation link(s) at the bottom of every single post "
"page."
msgstr "이를 사용하면 모든 개별 게시물 페이지 하단에 탐색 링크가 추가됩니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:210
msgid "Post Navigation Style"
msgstr "포스트 내비게이션 스타일"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:214
msgid "Fullwidth Next Link Only"
msgstr "다음 링크만 전체 너비"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:215
msgid "Fullwidth Next & Prev Links"
msgstr "다음 및 이전 링크 전체 너비"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:216
msgid "Contained Next & Prev Links"
msgstr "다음 및 이전 링크가 포함되어 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:217
msgid "Parallax Contained Next Link Only"
msgstr "패럴랙스가 포함된 다음 링크만"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:224
msgid "Limit Post Navigation To Same Category"
msgstr "동일한 카테고리로 게시물 탐색 제한"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:225
msgid ""
"This will ensure that the next/prev links will only show posts that are set "
"in the same category of the post being viewed."
msgstr "다음/이전 링크가 본문을 보고 있는 포스트와 동일한 카테고리로 설정된 포스트만 표시되도록 보장합니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:234
msgid "Post Navigation Ordering"
msgstr "포스트 내비게이션 순서 설정"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "Default:"
msgstr "기본 설정:"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "the next post link will be the next"
msgstr "다음 게시물 링크는 다음이 될 것입니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "oldest"
msgstr "가장 오래된"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "post."
msgstr "게시물."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "Reverse Order:"
msgstr "역순으로:"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:236
msgid "newest"
msgstr "최신 것"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:240
msgid "Reverse Order"
msgstr "순서를 반대로"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:247
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:298
#: nectar/helpers/blog.php:463 nectar/helpers/blog.php:468
msgid "Related Posts"
msgstr "관련 게시물"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:248
msgid "Adds related posts after the post content on single post pages."
msgstr "개별 게시물 페이지에서 게시물 콘텐츠 뒤에 관련 게시물을 추가합니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:255
msgid "Related Posts Functionality"
msgstr "관련 게시물 기능"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:259
msgid "Recent in same category"
msgstr "동일한 카테고리의 최근 것"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:260
msgid "Random in same category"
msgstr "동일한 카테고리에서 무작위로"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:261
msgid "Random in any category"
msgstr "어떤 카테고리든 무작위로"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:271
msgid "Related Posts Style"
msgstr "관련 게시물 스타일"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:275
msgid "Material"
msgstr "자료"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:276
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:172
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:284
msgid "Display Excerpt In Related Posts"
msgstr "관련 게시물에서 요약 내용 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:294
msgid "Related Posts Title Text"
msgstr "관련 게시물 제목 텍스트"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:299
#: nectar/helpers/blog.php:472
msgid "Similar Posts"
msgstr "유사한 게시물"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:300
#: nectar/helpers/blog.php:476
msgid "You May Also Like"
msgstr "당신도 좋아할지도 모릅니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:301
#: nectar/helpers/blog.php:479
msgid "Recommended For You"
msgstr "당신을 위한 추천"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:302
msgid "None (Hidden)"
msgstr "숨겨진 것이 없습니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:309
msgid "Blog Section Title Typography"
msgstr "블로그 섹션 제목 타이포그래피"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:323
msgid "Author Style in Comments"
msgstr "댓글에서의 작가 스타일"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:327
msgid "\"Author\" Badge Next to Name"
msgstr "이름 옆에 \"저자\" 배지"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:334
msgid "Display Tags"
msgstr "태그 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:335
msgid "Display tags at the bottom of posts?"
msgstr "포스트 하단에 태그를 표시하시겠습니까?"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:345
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:210
msgid "Single Post"
msgstr "단일 게시물"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:357
msgid "Blog Header Type"
msgstr "블로그 헤더 유형"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:360
msgid "Variable Height"
msgstr "가변 높이"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:361
msgid "Featured Media Under Heading"
msgstr "제목 아래 특집 미디어"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:369
msgid "Blog Header Image Sizing"
msgstr "블로그 헤더 이미지 크기 설정"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:374
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:121
msgid "Slim (2.5:1)"
msgstr "슬림 (2.5:1)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:375
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:122
msgid "Narrow (2:1)"
msgstr "좁다 (2:1)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:376
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:123
msgid "Regular (16:9)"
msgstr "일반 (16:9)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:377
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:124
msgid "Tall (3:2)"
msgstr "키가 큰 (3:2)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:378
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:125
msgid "Square (1:1)"
msgstr "정사각형 (1:1)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:387
msgid "Blog Header Roundness"
msgstr "블로그 헤더 둥근 모서리"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:399
msgid "Blog Header Alignment"
msgstr "블로그 헤더 정렬"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:413
msgid "Blog Header Author Style"
msgstr "블로그 헤더 작성자 스타일"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:418
msgid "Small Image Inline"
msgstr "작은 이미지 인라인"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:419
msgid "Large Image Multiline "
msgstr "큰 이미지 멀티라인"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:428
msgid "Blog Header Display Excerpt"
msgstr "블로그 헤더에 요약 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:436
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:460
msgid "Blog Header Overlay Color"
msgstr "블로그 헤더 오버레이 색상"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:447
#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:472
msgid "Blog Header Overlay Opacity"
msgstr "블로그 헤더 오버레이 불투명도"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:485
msgid "Blog Header Text Color"
msgstr "블로그 헤더 텍스트 색상"

#: build/customizer.js:1
msgid "Responsive Sizing"
msgstr "반응형 크기 조절"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:495
msgid "Blog Header Scroll Effect"
msgstr "블로그 헤더 스크롤 효과"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:496
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:146
msgid "Globally define a scroll effect for your blog header."
msgstr "블로그 헤더에 대한 스크롤 효과를 전역적으로 정의하세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:499
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:149
msgid "Parallax"
msgstr "패럴랙스"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:506
msgid "Blog Header Load In Animation"
msgstr "블로그 헤더 로드 인 애니메이션"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:511
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:160
msgid "Fade In Staggered"
msgstr "스태거드로 서서히 나타나기"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:519
msgid "Hide Featured Media"
msgstr "주요 미디어 숨기기"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:520
msgid ""
"Using this will remove the featured media (determined by the selected post "
"format) from appearing in the top of your single blog posts."
msgstr "이를 사용하면 선택한 포스트 형식에 따라 특집 미디어가 블로그 게시물 상단에 나타나지 않습니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:528
msgid "Single Post Header Inherits Featured Image"
msgstr "단일 게시물 헤더가 특성 이미지를 상속합니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:529
msgid ""
"Using this will cause the default background of your post header to use your"
" featured image when no other post header image is supplied."
msgstr "이를 사용하면 다른 포스트 헤더 이미지가 제공되지 않을 때 포스트 헤더의 기본 배경에 특성 이미지를 사용합니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:538
msgid "Blog Header Category Display"
msgstr "블로그 헤더 카테고리 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:541
msgid "Display All"
msgstr "모두 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:542
msgid "Parent Categories Only"
msgstr "부모 카테고리만"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:553
msgid "Single Post Header"
msgstr "단일 게시물 헤더"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:565
msgid "Blog Archive Header Type"
msgstr "블로그 아카이브 헤더 유형"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:567
msgid "Image Background"
msgstr "이미지 배경"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:568
msgid "Color Background"
msgstr "배경 색"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:576
msgid "Blog Archive Header BG Color"
msgstr "블로그 아카이브 헤더 배경색"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:585
msgid "Blog Archive Header Text Color"
msgstr "블로그 아카이브 헤더 텍스트 색상"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:595
msgid "Blog Archive Header Background Image"
msgstr "블로그 아카이브 헤더 배경 이미지"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:596
msgid ""
"Upload an optional background that will be used as the default on all blog "
"archive pages."
msgstr "블로그 아카이브 페이지의 기본 배경으로 사용될 선택적 배경을 업로드하세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:604
msgid "Blog Archive Background Color Layout"
msgstr "블로그 아카이브 배경색 레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:607
msgid "Default (Solid)"
msgstr "기본 (솔리드)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:608
msgid "Gradient"
msgstr "그라데이션"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:616
msgid "Blog Archive Text Alignment"
msgstr "블로그 아카이브 텍스트 정렬"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:621
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:212
#: nectar/meta/category-meta.php:120 nectar/meta/category-meta.php:140
msgid "Right"
msgstr "예"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:629
msgid "Blog Archive Format"
msgstr "블로그 아카이브 형식"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:640
msgid "Blog Archive Author Gravatar"
msgstr "블로그 아카이브 작성자 그라바타"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:650
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:769
msgid "Archive Header"
msgstr "아카이브 헤더"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:670
msgid "Post Date Functionality"
msgstr "게시 날짜 기능"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:673
msgid "Show Published Date"
msgstr "게시 날짜 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:674
msgid "Show Last Edited Date"
msgstr "최종 편집 날짜 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:681
msgid "Pagination Type"
msgstr "페이징 유형"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:682
msgid "Please select your pagination type here."
msgstr "페이지네이션 유형을 여기에서 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:709
msgid "Single Post Template"
msgstr "단일 게시물 템플릿"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:711
msgid ""
"Use the following options to control what meta information will be shown on "
"your single post template."
msgstr "단일 포스트 템플릿에 표시될 메타 정보를 제어하는 데 다음 옵션을 사용하십시오."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:716
msgid "Remove Single Post Date"
msgstr "단일 게시물 날짜 제거"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:724
msgid "Remove Single Post Author"
msgstr "개별 게시물 작성자 제거"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:732
msgid "Remove Single Post Comment Number"
msgstr "개별 게시물 댓글 번호 제거"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:740
msgid "Remove Single Estimated Reading Time"
msgstr "단일 예상 독서 시간 제거"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:749
msgid "Blog Archive (Post Grid/List) Template"
msgstr "블로그 아카이브 (포스트 그리드/리스트) 템플릿"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:751
msgid ""
"Use the following options to control what meta information will be shown on "
"your posts in the main post query."
msgstr "다음 옵션을 사용하여 메타 정보를 제어하여 메인 게시물 쿼리에서 표시될 내용을 결정할 수 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:756
msgid "Remove Post Date"
msgstr "게시 날짜 제거"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:764
msgid "Remove Post Author"
msgstr "게시물 작성자 제거"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:772
msgid "Remove Categories"
msgstr "카테고리 제거"

#: nectar/customizer/panels/post-types/blog.php:783
msgid "Post Meta"
msgstr "포스트 메타"

#: nectar/customizer/panels/post-types/post-types.php:25
msgid "Post Types"
msgstr "게시물 유형"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:26
msgid "Woocommerce"
msgstr "우커머스"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:45
msgid "WooCommerce Cart In Nav"
msgstr "내비게이션에 WooCommerce 장바구니"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:46
msgid "This will add a cart item to your main navigation."
msgstr "이것은 장바구니 항목을 주요 내비게이션에 추가합니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:54
msgid "Cart In Nav Style"
msgstr "내비게이션 스타일에서 카트"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:55
msgid "Please select the style you would like for your AJAX cart."
msgstr "AJAX 카트에 원하는 스타일을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:55
msgid "Note:"
msgstr "주의:"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:55
msgid ""
"Because WooCommerce caches the cart widget markup, when changing this option"
" you will need to add a product to the cart to see the full change. "
"Alternatively, you can also use the \"Clear sessions\" tool within "
"WooCommerce > Status > Tools for this."
msgstr ""
"WooCommerce가 장바구니 위젯 마크업을 캐시하기 때문에 이 옵션을 변경할 때 전체 변경 사항을 보려면 장바구니에 제품을 추가해야 "
"합니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:58
msgid "Hover Dropdown"
msgstr "드롭다운 호버"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:59
msgid "Click Extended Functionality"
msgstr "확장 기능 클릭"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:68
msgid "AJAX Product Template Add to Cart"
msgstr "AJAX 제품 템플릿 장바구니에 추가"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:69
msgid ""
"Enabling this will allow products to be added to the cart without causing a "
"page refresh on the single product template and in the quickview modal."
msgstr "이를 활성화하면 제품을 단일 제품 템플릿 및 빠른보기 모달에서 페이지 새로 고침 없이 장바구니에 추가할 수 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:87
msgid "Main Shop Layout"
msgstr "주요 상점 레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:88
msgid "Please select layout you would like to use on your main shop page."
msgstr "메인 상점 페이지에 사용하고 싶은 레이아웃을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:91
msgid "No Sidebar"
msgstr "사이드바 없음"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:92
msgid "Right Sidebar"
msgstr "오른쪽 사이드바"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:93
msgid "Left Sidebar"
msgstr "왼쪽 사이드바"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:114
msgid "Add Filter Sidebar Toggle"
msgstr "필터 사이드바 토글 추가"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:115
msgid ""
"Enabling this will allow your sidebar widget area to be toggled from a "
"button above your products on all product archives."
msgstr "이를 활성화하면 모든 제품 목록에서 제품 위에 있는 버튼을 통해 사이드바 위젯 영역을 토글할 수 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:123
msgid "Display Active Filters Next To Toggle"
msgstr "토글 옆에 활성 필터 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:124
msgid ""
"Displays currently active filters next to the filter toggle button. Not "
"compatible with third party plugins which update WooCommerce filters without"
" reloading the page."
msgstr ""
"필터 토글 버튼 옆에 현재 활성화된 필터를 표시합니다. 페이지를 다시로드하지 않고 WooCommerce 필터를 업데이트하는 서드 파티 "
"플러그인과 호환되지 않"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:132
msgid "Filter Sidebar Toggle Starting State"
msgstr "필터 사이드바 토글 시작 상태"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:134
msgid "Open"
msgstr "열다"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:135
msgid "Closed"
msgstr "폐쇄됨"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:148
msgid ""
"Would you like to have your sidebar follow down as your scroll in a sticky "
"manner?"
msgstr "스크롤할 때 사이드바가 따라 내려가도록 고정된 방식으로 설정하시겠습니까?"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:168
msgid "Product Style"
msgstr "제품 스타일"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:169
msgid ""
"Please select the style you would like your products to display in (single "
"product page styling will also vary slightly with each)"
msgstr "제품이 표시될 스타일을 선택해주세요 (단일 제품 페이지 스타일링은 각각 약간 다를 수 있습니다)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:173
msgid "Material Design"
msgstr "재료 디자인"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:174
msgid "Minimal Design"
msgstr "최소 디자인"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:183
msgid "Minimal Product Hover Layout"
msgstr "최소한의 제품 호버 레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:185
msgid "Price Hidden, Minimal Buttons"
msgstr "가격 숨김, 최소한의 버튼"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:186
msgid "Price Visible, Flex Buttons"
msgstr "가격 표시, 유연한 버튼"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:195
msgid "Minimal Product Hover Effect"
msgstr "최소한의 제품 호버 효과"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:197
msgid "Background Grow W/ Shadow"
msgstr "그림자와 함께 자라세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:198
msgid "Image Zoom"
msgstr "이미지 확대"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:207
msgid "Minimal Product Text Alignment"
msgstr "최소 제품 텍스트 정렬"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:270
msgid "Product Border Radius"
msgstr "제품 테두리 반지름"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:273
msgid "0px"
msgstr "0px"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:277
msgid "4px"
msgstr "4픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:278
msgid "5px"
msgstr "5픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:279
msgid "6px"
msgstr "6픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:280
msgid "7px"
msgstr "7픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:281
msgid "8px"
msgstr "8픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:282
msgid "9px"
msgstr "9픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:283
msgid "10px"
msgstr "10픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:284
msgid "15px"
msgstr "15px를 번역하면 \"15픽셀\"입니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:285
msgid "20px"
msgstr "20픽셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:292
msgid "Enable WooCommerce Product Quick View"
msgstr "WooCommerce 제품 빠른 보기 활성화"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:293
msgid ""
"This will add a \"quick view\" button to your products which will load key "
"single product page info without having to navigate to the page itself."
msgstr "이것은 제품에 \"빠른 보기\" 버튼을 추가하여 페이지 자체로 이동하지 않고 중요한 단일 제품 페이지 정보를 로드할 것입니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:301
msgid "Show first gallery image on Product hover"
msgstr "제품을 호버할 때 첫 번째 갤러리 이미지를 보여주세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:303
msgid ""
"Using this will cause your products to show the first gallery image (if "
"supplied) on hover"
msgstr "이를 사용하면 제품이 호버될 때 첫 번째 갤러리 이미지(제공된 경우)가 표시됩니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:310
msgid "Disable Product Hover Effect On Mobile"
msgstr "모바일에서 제품 호버 효과 비활성화"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:330
msgid "Quantity Button Style"
msgstr "수량 버튼 스타일"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:331
msgid "Please select style for your quantity buttons."
msgstr "수량 버튼의 스타일을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:334
msgid "Rounded Circles With Shadow"
msgstr "그림자가 있는 둥근 원"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:335
msgid "All Grouped Together"
msgstr "모두 함께 그룹화된"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:343
msgid "Archive Page Columns (Desktop)"
msgstr "아카이브 페이지 열 (데스크톱)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:344
msgid ""
"The column number to be displayed on product archive pages when viewed on a "
"desktop monitor ( > 1300px)"
msgstr "데스크톱 모니터(> 1300px)에서 볼 때 제품 아카이브 페이지에 표시할 열 번호"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:360
msgid "Archive Page Columns (Small Desktop)"
msgstr "아카이브 페이지 열 (작은 데스크톱)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:361
msgid ""
"The column number to be displayed on product archive pages when viewed on a "
"small desktop monitor (1000px - 1300px)"
msgstr "작은 데스크톱 모니터(1000px - 1300px)에서 볼 때 제품 아카이브 페이지에 표시할 열 번호"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:377
msgid "Archive Page Columns (Tablet)"
msgstr "아카이브 페이지 열 (태블릿)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:378
msgid ""
"The column number to be displayed on product archive pages when viewed on a "
"tablet (690px - 1024px)"
msgstr "태블릿(690px - 1024px)에서 볼 때 제품 아카이브 페이지에 표시할 열 번호"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:392
msgid "Archive Page Columns (Phone)"
msgstr "아카이브 페이지 열 (휴대전화)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:393
msgid ""
"The column number to be displayed on product archive pages when viewed on a "
"phone ( < 690px)"
msgstr "폰에서 볼 때( < 690px) 제품 아카이브 페이지에 표시할 열 번호"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:409
msgid "Material Design Product Item BG Color"
msgstr "재료 디자인 제품 항목 배경색"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:410
#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:421
msgid "Set this to match the BG color of your product images."
msgstr "제품 이미지의 배경색과 일치하도록 설정하십시오."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:420
msgid "Minimal Design Product Item BG Color"
msgstr "최소 디자인 제품 항목 배경 색"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:431
msgid "Product Archive Page BG Color"
msgstr "제품 아카이브 페이지 배경색"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:432
msgid "Allows to you set the BG color for all product archive pages"
msgstr "모든 제품 아카이브 페이지의 배경색을 설정할 수 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:441
msgid "Products Per Page"
msgstr "페이지 당 제품"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:442
msgid "Please enter your desired your products per page (default is 12)"
msgstr "원하는 제품을 페이지 당 입력해주세요 (기본값은 12입니다)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:461
msgid "General"
msgstr "일반적인"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:474
msgid "Single Product Layout"
msgstr "단일 제품 레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:475
msgid ""
"Please select layout you would like to use on your single product page."
msgstr "단일 제품 페이지에 사용하고 싶은 레이아웃을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:488
msgid "Single Product Gallery Type"
msgstr "단일 제품 갤러리 유형"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:489
msgid ""
"Please select what gallery type you would like on your single product page"
msgstr "제품 페이지에 원하는 갤러리 유형을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:492
msgid "Default WooCommerce Gallery"
msgstr "기본 WooCommerce 갤러리"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:493
msgid "Bottom Thumbnails Slider"
msgstr "하단 썸네일 슬라이더"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:495
msgid "2 Column Images + Sticky Product Info"
msgstr "2열 이미지 + 고정 제품 정보"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:502
msgid "Custom Product Gallery Width"
msgstr "커스텀 제품 갤러리 너비"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:511
msgid "Product Gallery Width Percent"
msgstr "제품 갤러리 너비 퍼센트"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:512
msgid ""
"Specify a custom width for your product gallery to be used on desktop views."
msgstr "데스크톱 화면에서 사용할 상품 갤러리의 사용자 정의 너비를 지정하십시오."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:523
msgid "Product Gallery Locked To Aspect Ratio"
msgstr "제품 갤러리가 종횡비에 잠겨 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:533
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "비율 종횡비"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:551
msgid "Product Tab Position"
msgstr "제품 탭 위치"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:552
msgid ""
"Please select what area you would like your tabs to display in on the single"
" product page"
msgstr "단일 제품 페이지에서 탭이 표시될 영역을 선택해주세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:555
msgid "In Side Area"
msgstr "사이드 영역"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:556
msgid "Fullwidth Under Images"
msgstr "이미지 아래 전체 너비"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:557
msgid "Fullwidth Under Images Stacked (No Tabs)"
msgstr "이미지 아래에 전체 너비로 쌓인 (탭 없음)"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:564
msgid "Product Reviews Style"
msgstr "제품 리뷰 스타일"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:565
msgid "Determines how product reviews will be styled."
msgstr "제품 리뷰가 어떻게 스타일링될지 결정합니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:576
msgid "Related/Upsell Products Carousel"
msgstr "관련 상품/업셀 상품 캐러셀"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:577
msgid ""
"Increases the max number of related/upsell products to 8 and will enable a "
"carousel display."
msgstr "관련 제품 및 업셀 제품의 최대 수를 8개로 늘리고 캐러셀 표시를 활성화합니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:584
msgid "Related/Upsell Products Carousel Max Products"
msgstr "관련/업셀 제품 캐러셀 최대 제품"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:590
msgid ""
"Choose the maximum number of related/upsell products to display per "
"carousel."
msgstr "캐러셀 당 표시할 관련/업셀 제품의 최대 수를 선택하세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:597
msgid "Add to Cart Style"
msgstr "장바구니에 추가하는 스타일"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:610
msgid "Product Title Typography"
msgstr "제품 제목 타이포그래피"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:624
msgid "Product Price Typography"
msgstr "제품 가격 타이포그래피"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:639
msgid "Product Tab Heading Typography"
msgstr "제품 탭 제목 타이포그래피"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:653
msgid "Product Variable Product Dropdown Style"
msgstr "제품 변수 제품 드롭다운 스타일"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:665
msgid "Product Gallery BG Color"
msgstr "제품 갤러리 배경색"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:674
msgid "Remove SKU From Product Page"
msgstr "제품 페이지에서 SKU 제거하기"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:683
msgid "Remove Additional Information Tab From Product Page"
msgstr "제품 페이지에서 추가 정보 탭 제거하기"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:694
msgid "Single Product"
msgstr "단일 제품"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:707
msgid "Archive Header Background Image"
msgstr "아카이브 헤더 배경 이미지"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:708
msgid ""
"Upload an optional background that will be used as the default on all "
"woocommerce archive pages."
msgstr "모든 WooCommerce 아카이브 페이지의 기본 배경으로 사용될 선택적 배경을 업로드하세요."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:715
msgid "Product Category Header Sizing"
msgstr "제품 카테고리 헤더 크기 설정"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:716
msgid ""
"When a product category header image is supplied, this option will control "
"the sizing of the header area."
msgstr "제품 카테고리 헤더 이미지가 제공되면이 옵션은 헤더 영역의 크기 조절을 제어합니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:728
msgid "Product Category Header Roundness"
msgstr "제품 카테고리 헤더 라운드 처리"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:739
msgid "Product Category Header Parallax Scrolling"
msgstr "제품 카테고리 헤더 패럴랙스 스크롤링"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:747
msgid "Product Category Header Auto Height"
msgstr "제품 카테고리 헤더 자동 높이"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:748
msgid ""
"Will automatically adjust the height of your header depending on the "
"content."
msgstr "콘텐츠에 따라 헤더의 높이를 자동으로 조절합니다."

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:755
msgid "Product Category Header Max Content Width"
msgstr "제품 카테고리 헤더 최대 콘텐츠 너비"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:25
msgid "Typography"
msgstr "타이포그래피"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:140
msgid "Logo Font"
msgstr "로고 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:163
msgid "Navigation Font"
msgstr "내비게이션 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:179
msgid "Navigation Dropdown Font"
msgstr "내비게이션 드롭다운 폰트"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:190
msgid "Off Canvas Navigation"
msgstr "오프 캔버스 네비게이션"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:220
msgid "Off Canvas Navigation/Dropdown Description Text"
msgstr "오프 캔버스 내비게이션/드롭다운 설명 텍스트"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:242
msgid "Navigation"
msgstr "내비게이션"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:255
msgid "Page Heading Font"
msgstr "페이지 제목 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:278
msgid "Page Heading Subtitle Font"
msgstr "페이지 제목 부제목 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:302
msgid "Page Header"
msgstr "페이지 헤더"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:315
msgid "Blockquote Font"
msgstr "인용구 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:337
msgid "Blog Single Post Content"
msgstr "블로그 단일 게시물 내용"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:361
msgid "WooCommerce Product Title Font"
msgstr "우커머스 제품 제목 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:391
msgid "WooCommerce Product Secondary Font"
msgstr "우커머스 제품 보조 글꼴"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:408
msgid "Content Elements"
msgstr "콘텐츠 요소"

#: nectar/helpers/blog.php:360 nectar/helpers/blog.php:433
#: nectar/helpers/pagination.php:136
msgid "Previous Post"
msgstr "이전 게시물"

#: nectar/helpers/blog.php:398 nectar/helpers/blog.php:435
#: nectar/helpers/pagination.php:136
msgid "Next Post"
msgstr "다음 게시물"

#: nectar/helpers/enqueue-scripts.php:192 nectar/helpers/pagination.php:187
#: nectar/helpers/woocommerce.php:607
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: nectar/helpers/enqueue-scripts.php:193 nectar/helpers/pagination.php:186
#: nectar/helpers/woocommerce.php:606
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: nectar/helpers/enqueue-scripts.php:194
msgid "Close"
msgstr "가까이 해주세요."

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1236
msgid "Menu Item Style"
msgstr "메뉴 항목 스타일"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1238
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1239
msgid "Button Accent Color"
msgstr "버튼 강조 색"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1240
msgid "Button Extra Color #1"
msgstr "버튼 추가 색상 #1"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1241
msgid "Button Bordered Accent Color"
msgstr "버튼 테두리 강조 색"

#: nectar/helpers/nav-menus.php:1242
msgid "Button Bordered Extra Color #1"
msgstr "버튼 테두리 추가 색상 #1"

#: nectar/helpers/page-header.php:617
msgid "Sort Portfolio"
msgstr "포트폴리오 정렬"

#: nectar/helpers/page-header.php:831
msgid "All Posts By"
msgstr "모든 게시물 작성자"

#: nectar/helpers/page-header.php:836
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: nectar/helpers/page-header.php:841
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: nectar/helpers/page-header.php:848
msgid "Daily Archives"
msgstr "매일 아카이브"

#: nectar/helpers/page-header.php:851
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F Y"
msgstr "월간 아카이브 날짜 형식"

#: nectar/helpers/page-header.php:852
msgid "Monthly Archives"
msgstr "매월 아카이브"

#: nectar/helpers/page-header.php:855
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr "연간 아카이브 날짜 형식"

#: nectar/helpers/page-header.php:856
msgid "Yearly Archives"
msgstr "연간 아카이브"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:104
#: nectar/helpers/page-header.php:859
msgid "Archives"
msgstr "기록 보관소"

#: nectar/helpers/pagination.php:64
msgid "Use commas instead of %s to separate excluded categories."
msgstr "제외된 카테고리를 구분하는 데 %s 대신 쉼표를 사용하세요."

#: nectar/helpers/pagination.php:176
msgid "Pagination Navigation"
msgstr "페이지 네비게이션"

#: nectar/helpers/pagination.php:176
msgid "All items loaded"
msgstr "모든 항목이 로드되었습니다."

#: nectar/helpers/woocommerce.php:549 nectar/helpers/woocommerce.php:559
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: nectar/helpers/woocommerce.php:562
msgid "Close Filters"
msgstr "필터 닫기"

#: nectar/helpers/woocommerce.php:1144
msgid "was successfully added to your cart."
msgstr "장바구니에 성공적으로 추가되었습니다."

#: nectar/helpers/woocommerce.php:1210
msgid "Based on %1$s review"
msgid_plural "Based on %1$s reviews"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: nectar/helpers/woocommerce.php:1219 nectar/helpers/woocommerce.php:1245
msgid "Write a Review"
msgstr "리뷰를 작성해주세요."

#: nectar/hooks/actions.php:149
msgid "Skip to main content"
msgstr "주요 콘텐츠로 건너뛰기"

#: nectar/meta/category-meta.php:19
msgid "Category Thumbnail Image"
msgstr "카테고리 썸네일 이미지"

#: nectar/meta/category-meta.php:25 nectar/meta/category-meta.php:36
#: nectar/meta/category-meta.php:160
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: nectar/meta/category-meta.php:26 nectar/meta/category-meta.php:37
#: nectar/meta/category-meta.php:161
msgid "Remove Upload"
msgstr "업로드 제거"

#: nectar/meta/category-meta.php:31 nectar/meta/category-meta.php:150
msgid "Category Header Image"
msgstr "카테고리 헤더 이미지"

#: nectar/meta/category-meta.php:42
msgid "Category Color"
msgstr "카테고리 색상"

#: nectar/meta/category-meta.php:50
msgid "Category Text Color"
msgstr "카테고리 텍스트 색상"

#: nectar/meta/category-meta.php:110
msgid "Category Header Content Align"
msgstr "카테고리 헤더 콘텐츠 정렬"

#: nectar/meta/category-meta.php:130
msgid "Category Header Text Align"
msgstr "카테고리 헤더 텍스트 정렬"

#: nectar/woo/admin-notices.php:10
msgid ""
"There are some outdated WooCommerce template files in your nectarblocks "
"theme directory that are likely lingering around from a previous version of "
"the theme. NectarBlocks no longer includes any of the following files in the"
" nectarblocks/woocommerce/cart directory. Please ensure none of the files "
"listed below are present in your theme directory (wp-"
"content/themes/nectarblocks)."
msgstr ""
"이전 버전의 테마에서 남아 있는 nectarblocks 테마 디렉토리에 오래된 WooCommerce 템플릿 파일이 있을 수 있습니다. "
"NectarBlocks에는 더 이상 nectarblocks/"

#: nectar/woo/admin-notices.php:12
msgid "nectarblocks/woocommerce/cart/cart.php"
msgstr "넥타블록스/워드프레스/카트/카트.php"

#: nectar/woo/admin-notices.php:13
msgid "nectarblocks/woocommerce/cart/cart-shipping.php"
msgstr "넥타블록스/우커머스/카트/카트-배송.php"

#: nectar/woo/admin-notices.php:14
msgid "nectarblocks/woocommerce/cart/cart-totals.php"
msgstr "넥타블록스/우커머스/카트/카트-총계.php"

#: nectar/woo/admin-notices.php:15
msgid "nectarblocks/woocommerce/cart/shipping-calculator.php"
msgstr "넥타블록스/우커머스/카트/배송비 계산기.php"

#: nectar/woo/quick-view.php:63 nectar/woo/quick-view.php:66
msgid "Quick View"
msgstr "빠른 보기"

#: nectar/woo/quick-view.php:209
msgid "More Information"
msgstr "더 많은 정보"

#. Template Name of the theme
msgid "Sidebar - Left"
msgstr "사이드바 - 왼쪽"

#. Template Name of the theme
msgid "Sidebar"
msgstr "사이드바"

#: search.php:41
msgid "Results For"
msgstr "결과들을 위한"

#: search.php:44
msgid "results found"
msgstr "결과를 찾았습니다."

#: search.php:167
msgid "Sorry, no results were found."
msgstr "죄송합니다, 결과를 찾을 수 없습니다."

#: search.php:168
msgid "Please try again with different keywords."
msgstr "다른 키워드로 다시 시도해주세요."

#: searchform.php:14
msgid "Search..."
msgstr "검색해주세요."

#: searchform.php:14
msgid "Search for:"
msgstr "검색하십시오."

#. Template Name of the theme
msgid "No Footer"
msgstr "푸터 없음"

#. Template Name of the theme
msgid "No Header & Footer"
msgstr "헤더 및 푸터 없음"

#. Template Name of the theme
msgid "No Header"
msgstr "헤더 없음"

#: woocommerce/cart/mini-cart.php:173
msgid "Go to shop"
msgstr "가게에 가세요."

#: build/customizer.js:1
msgid "Search Theme Options.."
msgstr "테마 옵션 검색하기.."

#: build/customizer.js:1
msgid "Min"
msgstr "죄송합니다, \"Min\"은 문맥이 없어서 번역할 수 없습니다. 더 많은 정보를 제공해 주시면 도와드릴 수 있습니다."

#: build/customizer.js:1
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: build/customizer.js:1
msgid "Select a font"
msgstr "폰트를 선택하세요."

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Preview"
msgstr "폰트 미리보기"

#: build/customizer.js:1
msgid ""
"The quick brown fox jumps over the lazy dog and feels as if he were in the "
"seventh heaven of typography."
msgstr "빠른 갈색 여우가 게으른 개를 뛰어넘고 있는 동안, 그는 타이포그래피의 일곱 번째 천국에 있는 듯한 기분이 듭니다."

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Source"
msgstr "글꼴 소스"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Family"
msgstr "글꼴 패밀리"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Weight"
msgstr "글꼴 두께"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Style"
msgstr "글꼴 스타일"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: build/customizer.js:1
msgid "Line Height"
msgstr "줄 간격"

#: build/customizer.js:1
msgid "Font Subset"
msgstr "폰트 서브셋"

#: build/customizer.js:1
msgid "Transform"
msgstr "변형"

#: build/customizer.js:1
msgid "Letter Spacing"
msgstr "글자 간격"

#: build/customizer.js:1
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:100
msgid "Slightly Rounded Shadow"
msgstr "약간 둥근 그림자"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:102
msgid "Rounded Shadow"
msgstr "둥근 그림자"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:103
msgid "Rounded Reveal"
msgstr "둥근 모서리 공개"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:200
msgid "Smooth Scroll Strength"
msgstr "부드러운 스크롤 강도"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:201
msgid "Controls the intensity of the smooth scrolling effect."
msgstr "부드러운 스크롤 효과의 강도를 조절합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:471
msgid "This will be used when the header is transparent state is active."
msgstr "이것은 헤더가 투명 상태일 때 사용될 것입니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:553
msgid ""
"Turning this on will allow your header to remain transparent even after "
"scrolling down. This option will override all colors. When using an image "
"logo, it must have a transparent background (PNG or SVG)."
msgstr ""
"이 기능을 켜면 헤더가 스크롤해도 투명 상태로 유지됩니다. 이 옵션은 모든 색상을 덮어씁니다. 이미지 로고를 사용할 때는 투명 배경이 "
"있어야 합니다 (PNG 또는 SVG)."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:731
msgid "Add Background Overlay"
msgstr "배경 오버레이 추가"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:732
msgid ""
"Adds an overlay that appears when a dropdown is opened to improve focus."
msgstr "드롭다운이 열릴 때 나타나는 오버레이를 추가하여 초점을 향상시킵니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1052
msgid "Off Canvas Menu Item Icons"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 항목 아이콘"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1053
msgid ""
"This will control what type of icons (if any) to display in your off canvas "
"menu. Icons are defined by you on an individual menu item basis in "
"Appearance > Menus."
msgstr ""
"이것은 오프 캔버스 메뉴에 표시할 아이콘(있는 경우)의 종류를 제어합니다. 아이콘은 외관 > 메뉴에서 각 메뉴 항목별로 사용자가 "
"정의합니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1056
msgid "Display No Icons"
msgstr "아이콘 표시 안 함"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1057
msgid "Display Font/Emoji Icons Only"
msgstr "표시 글꼴/이모티콘 아이콘만"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1058
msgid "Display Image Icons Only"
msgstr "이미지 아이콘만 표시하기"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1059
msgid "Display All Icons"
msgstr "모든 아이콘 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:78
msgid "Account Button In Nav"
msgstr "내비게이션에 계정 버튼"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:102
msgid "Full Width Layout"
msgstr "전체 폭 레이아웃"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:222
msgid "Button BG Color"
msgstr "버튼 배경 색"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:231
msgid "Button BG Color Hover"
msgstr "버튼 배경색 호버"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:240
msgid "Button Text Color"
msgstr "버튼 텍스트 색"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:250
msgid "Button Border Color"
msgstr "버튼 테두리 색"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:258
msgid "Product Gap"
msgstr "제품 갭"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:318
msgid "WooCommerce Button Typography"
msgstr "우커머스 버튼 타이포그래피"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:322
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: nectar/customizer/panels/post-types/woocommerce.php:494
msgid "Left Thumbnails Slider"
msgstr "왼쪽 썸네일 슬라이더"

#: includes/partials/single-portfolio/post-meta-fields.php:42
msgid "View Project"
msgstr "프로젝트 보기"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:502
#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:543
msgid "Page Transitions"
msgstr "페이지 전환"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:503
msgid ""
"Enhance your site with the modern \"View Transitions API\" as a progressive "
"enhancement. This cutting-edge web technology enables smoother page "
"transitions. See"
msgstr ""
"최신 \"View Transitions API\"를 사용하여 사이트를 점진적으로 향상시키세요. 이 최첨단 웹 기술은 부드러운 페이지 "
"전환을 가능하게 합니다. 보기"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:503
msgid "which browsers support it."
msgstr "어떤 브라우저가 이를 지원하나요?"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:509
msgid "Transition Effect"
msgstr "전환 효과"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:513
msgid "Cross Fade"
msgstr "크로스 페이드"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:514
msgid "Fade"
msgstr "페이드"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:515
msgid "Gradient Fade"
msgstr "그라디언트 페이드"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:516
msgid "Push Reveal"
msgstr "푸시 리빌"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:523
msgid "Transition BG Color"
msgstr "배경색 전환"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:527
msgid "Some effects will show this color during the transition."
msgstr "일부 효과는 전환 중에 이 색상을 표시합니다."

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:533
msgid "Enable on Mobile"
msgstr "모바일에서 활성화"

#: nectar/customizer/panels/general-settings.php:534
msgid ""
"Some mobile devices may struggle to handle page transitions, especially when"
" heavy block animations are involved."
msgstr "일부 모바일 기기는 특히 무거운 블록 애니메이션이 포함된 경우 페이지 전환을 처리하는 데 어려움을 겪을 수 있습니다."

#: nectar/customizer/panels/layout.php:316
msgid "Full Width Left/Right Padding (px)"
msgstr "전체 너비 왼쪽/오른쪽 패딩 (px)"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:442
msgid "Archive: "
msgstr "아카이브:"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:445
msgid "Single: "
msgstr "싱글:"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:462
msgid "Automatically Enable On"
msgstr "자동으로 활성화"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:947
msgid "Off Canvas Menu Icon Width"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 아이콘 너비"

#: nectar/customizer/panels/layout.php:1187
msgid "Header Top/Bottom Padding"
msgstr "헤더 상/하단 여백"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:28
msgid "Portfolio"
msgstr "포트폴리오"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:58
msgid "Portfolio Spacing"
msgstr "포트폴리오 간격"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:73
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:191
msgid "Display Description"
msgstr "디스플레이 설명"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:81
msgid "Description Length"
msgstr "설명 길이"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:92
#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:199
msgid "Display Categories"
msgstr "카테고리 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:116
msgid "Header Image Sizing"
msgstr "헤더 이미지 크기 조정"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:145
msgid "Header Scroll Effect"
msgstr "헤더 스크롤 효과"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:156
msgid "Portfolio Header Load In Animation"
msgstr "포트폴리오 헤더 로드 인 애니메이션"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:167
msgid "Display Client"
msgstr "클라이언트 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:175
msgid "Display Date"
msgstr "날짜 표시"

#: nectar/customizer/panels/post-types/portfolio.php:183
msgid "Display Project Link"
msgstr "프로젝트 링크 표시"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:231
msgid "Navigation Custom Text"
msgstr "탐색 사용자 지정 텍스트"

#: nectar/customizer/panels/typography.php:232
msgid "Targets the content added via the \"Text To Display In Header\" field."
msgstr "\"헤더에 표시할 텍스트\" 필드를 통해 추가된 콘텐츠를 대상으로 합니다."

#: nectar/woo/quick-view.php:82
msgid "Close Quick View"
msgstr "빠른 보기 닫기"

#~ msgid "Start Typing..."
#~ msgstr "타이핑을 시작하세요…"

#~ msgid "Press enter to begin your search"
#~ msgstr "검색을 시작하려면 엔터 키를 누르세요."

#~ msgid "Hit enter to search or ESC to close"
#~ msgstr "엔터 키를 눌러 검색하거나 ESC를 눌러 닫으세요."

#~ msgid "Tags:"
#~ msgstr "태그:"

#~ msgid "Slightly Rounded W/ Shadow"
#~ msgstr "약간 둥근 형태에 그림자"

#~ msgid "Rounded W/ Shadow"
#~ msgstr "그림자가 있는 둥근 모양"

#~ msgid ""
#~ "This will be used when the header is transparent before the user scrolls."
#~ msgstr "이것은 사용자가 스크롤하기 전에 헤더가 투명할 때 사용될 것입니다."

#~ msgid ""
#~ "Turning this on will allow your header to remain transparent even after "
#~ "scrolling down. This option will override all colors."
#~ msgstr "이 기능을 켜면 헤더가 스크롤 다운 후에도 투명 상태로 유지됩니다. 이 옵션은 모든 색상을 무시합니다."

#~ msgid "Remove Search Helper Text"
#~ msgstr "검색 도우미 텍스트 제거"

#~ msgid "Blog Header Sizing"
#~ msgstr "블로그 헤더 크기 설정"

#~ msgid ""
#~ "Using a responsive sizing option will override the post height set on "
#~ "individual posts."
#~ msgstr "반응형 크기 조정 옵션을 사용하면 개별 게시물에 설정된 게시물 높이가 무시됩니다."

#~ msgid "Height Set Per Post"
#~ msgstr "게시물 당 높이 설정"

#~ msgid "Full Width"
#~ msgstr "전체 너비"

#~ msgid "Left Thumbnails + Sticky Product Info"
#~ msgstr "왼쪽 섬네일 + 고정 제품 정보"

#~ msgid "Product Category Description"
#~ msgstr "제품 카테고리 설명"

#~ msgid "Determines the display of category descriptions."
#~ msgstr "카테고리 설명의 표시를 결정합니다."

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "표시"

#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "숨다"

#~ msgid "Desktop"
#~ msgstr "데스크탑"

#~ msgid "Tablet"
#~ msgstr "태블릿"

#~ msgid "Unknown Color"
#~ msgstr "알 수 없는 색"
